這是為了打，而不是為了和。

今天四點召集建制派，據說會宣布撤回，這並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

劉細良
原刊於城寨 facebook

林太，你都係用緊急法把啦，大家一齊落地獄

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢